脂肪磅其實點計？

我知用微電流計阻值
話說最近買左個有埋度脂肪比例既磅
但係好奇怪個脂肪比例係同重量成正比
我著衫同唔著衫磅數輕左個比例就少d
拎住10磅啞鈴黎磅重佢即刻多成5％
個磅係咪搵笨柒

正常度到體脂嘅磅你雙手係一定有嘢拃住
唔會俾你拎到個Dumbbell

肥膏導致感應器嘅磁通量改變

冇，個磅得兩塊銀色濕鳩片
係咪即係冇用

係，呃人的

仆街成千蚊

咁佢都係度你脂肪比例，唔係真係逐舊脂肪幫你度重量
咁你度出黎重咗，咁計出黎嘅脂肪未多咗囉

咁你又貴咗啲嘅
我買個個都係二百蚊

冇理由，咁既話佢只係用方程式計出黎
就唔係用微電流測量出黎
果d健身巴要增肌減脂，如果重左十磅肌肉
脂肪咪越黎越高？
咁健美果d唔洗選啦

係屋企咪即係冇野度得到

你買有手把拉出黎個款會準d
成千蚊無手把一定係比人呃左

我已經係買歐姆龍
有咩磅推介

無手既體脂磅靠腳黎估全身，一定唔準的

聲稱有電流